［粉嶺撚入］有無人覺得小巴站站頭個兩條友好撚煩

有無人有同感，每次去搭車都覺得好煩好撚嘈

係咪有個大媽係到個個

有個阿叔有個女人
連埋的士站個個

無人覺？無奶油嫁